搭巴士唔坐入去既自私撚

捐入去嗰陣扮唔小心撞落去

你仲自私
要人坐入去

下一個站就落

我好快樂

因為要抽你水

做乜唔去返總站上車

其實好多時候係隔離個人走左 而唔係刻意唔坐入去
個位仲熱 坐入去好核突姐（個人覺得）
希望樓主可以多角度思考 金

去總站上車咪你揀位囉
鬼叫你中途上車

引哂啲自私撚出黎

咁上面嗰班只係少數？

唔知㗎 當然都有d人好自私
我咁講只係想大家唔好下下諗野咁負面
正如我有時都因為某啲原因坐出面
eg.
大肚巴士位又窄唔方便坐入去
行動不便坐出面上落方便d
下一站落車坐定出嚟先（原本係坐入面）
隔離啱啱落車唔想坐入去（個位俾人地坐左熱辣辣 覺得坐上去好核突）

咁樣諗個心會舒服d咖